[文宣] 不定期更新長輩圖：醫管局&其它

係時候關心下身邊老人家

各位有就集中放係到 再airdrop比身邊老人家 關懷下佢地

push

第一批出爐
多謝各位手足搞盡腦汁

高汁post

歡迎各位巴打隨意使用

可唔可以整幾張 將所有事都拉去4000蚊到
我老母好撚緊張個4000蚊 我相信所有廢老都應該係

我幫你傳達比設計組

唔該哂 我老母日日問我：收到4000蚊未啊？收到未？屌 個仆街政府又話派 派到依家都未派到 叫撚左你早D寄信架啦 如果唔係都一早收到錢啦 .........

有其它建議無妨提出來

第二彈

推

要多謝一眾非常有諗頭題設計師

如果大家有咩題材諗到歡迎提出
我會幫手轉告
整唔整到就唔寫包單

[member]震驚！外國勢力已滲透警方！！警務處處已澄清並無下達使用武力指令，該指令屬兩位外籍指揮官的自主決定。請轉發，勿讓香江落入外國勢力手中！[/memeber]

Sorry,唔係好識搞

我幫你轉達

呢到有張類此既

你睇下岩唔岩你心水

好撚癲辛苦晒一班設計師

今朝整 唔知仲啱唔啱用

個4000會唔會係要俾支持修例遊行啲人一個人1000 ，上電視 瀨屎瀨尿又唔知加幾多

歡迎一切作品
不過你d字落白/其它顏色邊會容易睇d

得 幫你問下

呢d野大家鬥邊個可信d咁
反正廢老一定話收左錢

其實我係專登諗住整hea啲好似仲似啲咁
聽日再試下其他style

話政府拎啲4000蚊出糧俾支持修例既人咪得

加油

即刻個個企係我地個邊

Nice!

手機劣作

可唔可以對自己人都整D圖, 叫大家唔好忘記烈士個幾句遺言. Thanks.

支持

你指呢d?

yes, 類似...要感性D...唔可以比佢白死

幫你問問

第三彈

辛苦曬設計出來既各位巴打絲打

記得關心下身邊既老人家啦

原來巴打己經post左自己個張

唔係想潑冷水 但呢幾張圖冇乜論點

有咩意見歡迎提出

會轉達比佢地參考

始終要代入長輩圖班讀者個身份去搞係有些少難度

呢張應該表現得幾好

尋日懶到電腦都唔出，晏啲開返photoshop 嚟整

Nice

高汁！Push

推
關懷老人你我有責

pish

4000蚊果幾張幾好
應該係佢地最關心嘅事

有無巴打整返個for 醫管局

大漏洞！
醫管局證實：系統無需密碼登入，病人資料任睇！

琴日同身邊d廢老同事講呢單野
佢地都覺得冇咩所謂，又黎果d唔犯事洗咩驚
到底點先可以嚇到佢地

有巴打整左幾好既長輩圖

呢批就有啲料到
#1果啲太多繁體字已經衰左

要令到佢地覺得好影響佢地生命，錢之類先得

講到會拎走曬錢走就差唔多

繁簡都有

不過要問問先

助推下

689好波
助攻1分

有冇得諗

比大家研究下先

啱啱係大陸親戚gp收到：

(仲要係繁體)

繁體要轉有幾難

佢d問題要答得到人地反唔到擊先係重點

有冇文宣幫手？

幫你問下

btw，我屋企長者係今日收到，唔係想玩old news

感激巴換
唔sure係咪要強調林鄭下台
佢唔落台仲好
we connect

一句講哂媽佢老母，呢啲係香港本身應得而且一直享受緊既野，唔係97突然比中共施捨出嚟

而家個情況就係條街有警察，所以街邊個賊行過唔打劫你，唔通你要覺得皇恩浩蕩?

80年代如果中共唔應承呢啲野你覺得國際社會會容許主權移交?

1

整定實有用

有需要先用

玩反幾年長輩圖，應該洗到班廢老腦

所謂文攻武略
洗多幾下 全部都係我地既人

出發點唔錯
不過唔好用嘅字，同埋字眼唔太似

推推推

暫時未有新圖出爐
設計師忙緊定休緊

有咩新idea不妨講出來

[img]

/i/KREh1uc.jpg[/img]

第四彈

來緊應該會整高志森圖
呢條友值得宣傳下

長輩圖
道歉版

link係下載版
比大家印出來

麻煩曬設計師

新呢一組先岩

Push

長輩版

高汁！！！

我住上水！想印返一千幾百張樓下派！！！

spin下派4000都要拖咁耐係因為政府攞曬幾千億去起人工島
要班廢老知道明日大愚禍害深遠

又可以話政府cut醫療budget，搞到醫管局十幾年唔更新電腦系統，出賣病人私隱

找緊一張攻入微信

應該有整過4000問題
可以追下post睇睇

醫管局的確相關圖比較少，幫你問下

加油，而家應該容易好多

磁浮鐵路、電力聯網，甚至食水聯網，順便拆埋船灣淡水湖放清兵入關！

有冇得諗下點搞好長輩同年青一代關係嘅圖

例如賣慘/賣好處/賣醫療/賣民生制度/賣生活品質
例如等佢地諗起想當年係大陸點解要黎香港

饑荒/批鬥/戰爭走難/發大財
做生意/為左香港人身分福利？

喚醒一下係香港收留佢地
要注意係香港收留，唔好提及英美個啲
佢哋某大部分會好大反彈

再喚醒一下佢地個孫嘅將來
點解唔係仔/女？

我覺得佢地對幼兒會寬容啲
有更多嘅含飴弄孫承歡膝下嘅感情
所以唔好話為左青年一代，係為左孫輩個代

再提下啲毒奶，毒教師，人口販賣，強式醫療
但係又要注意唔好提中央唔好
要話係內地啲官商唔好，黑心，冇良知個類
因為通常話中央乜乜柒柒，又係反彈

主旨係圍繞中港最貼身嘅民生社區對比！
等佢地慢慢明白，將香港溫水煮成大陸一個市
對佢地冇好處！

少少拙見
希望大家為香港努力時
有個更好嘅家庭環境

宜加真係試下用兩日時間
用人工島課題整既圖係咁傳
睇下可以攻到入藍絲陣營有幾入
再睇下佢地21號立會開會出黎既反應.

文宣組加油

設計師們表示準備攻略人工島議題

高質推！

好人一生平安

屌你 又幾好諗頭wo

因為我自己都準備做

我都將你idea share比個邊參考

唔該曬你

反了反了

push push

新攻勢

呢2張d內容好正
上圖d字大d就好
下圖就好花

幫推

可唔可以咁

為了通過明日大嶼6240億方案，所有派錢活動，醫管系統更新計劃等全部延後。。。

最新建制派流會長輩圖

新鮮出爐

上

首先自己睇睇參透下

以下純拋磚引玉

睇唔透既人自然睇唔透

我就

ching 可唔可以整投白票/ 費事投票 你講反建制好難有人信

可以問下
不過今日唔知有冇人得閒整

推呀

lm